Win 10 chrome問題

每次開2個chrome都會有1個永遠都置頂
即係我開任何野都唔會彈出黎
要縮細置頂個chrome先搵到想開既野
就算用alt+tab換都換唔到
唔知邊度出左問題